# ArmA III - LakesideReallife_V2 - RPG Map (Stand 31.03.2017)

Tags:
* ArmA III
* ArmA 3
* Lakeside Reallife
* LSRL
* UGC
* Ultimate-Gaming-Community

Als Rechteinhaber (EXKLUSIVRECHTE) dieser MAP stelle ich diese KOSTENFREI zur Verfügung.

Wer euch die MAP gegen Bezahlung anbietet handelt GEGEN diese Lizenz!
Es gibt vereinzelte Nutzungsrechte, die mit dieser Lizenzierung NICHT ausgehebelt werden, sie werden sogar erweitert, da aber Personen diese MAP weiterverkaufen, wird diese nun hier für JEDERMANN frei und öffentlich zur Verfügung gestellt.

KAUFT DIESE MAP NICHT IRGENDWO!!!

JEDER kann beantragen hier weiter an der Map zu arbeiten und erhält dann entsprechende Möglichkeiten hier mitzuarbeiten.

#### Rechteinhaber: Marcus Ripkens
##### Position: Inhaber der ehemaligen Ultimate-Gaming-Community (UGC) / Lakeside-Reallife (LSRL)
##### Lizenzvereinbarungen & Zahlungsbelege vom 05.10.2016 können vorgelegt und damit diese Rechte auch nachgewiesen werden!

## Rechte:

* Ihr dürft diese Map kostenfrei benutzen, ändern, weitergeben
* Ihr dürft diese Map NICHT gegen Geld verkaufen oder lizenzieren
* Ihr dürft (auch gegen Bezahlung) diese Map bei einem Projekt weiterentwickeln und/oder installieren
* Ihr solltet alle Neuerungen / Änderungen / Bugfixes veröffentlichen

## Laut GPL 3.0 MÜSST ihr:

* License and copyright notice (Copyright Hinweise in der MAP müssen enthalten bleiben sofern vorhanden)
* State changes (Änderungen müssen bekanntgegeben werden)
* Disclose source (Source Code muss veröffentlicht werden)
* Same license (Alle Änderungen müssen ebenfalls unter GPL 3.0 stehen)

